認真,點解唔見地盤工請航空業班空少？

老實講 班空少都冇乜技能
好氣好力 去地盤學一門手藝唔好咩
仲要搵得多過做crew

空少好氣好力?
巴打係咪有咩誤會

做咩啫，人哋做空少係佢選擇

空少對慣班噴哂香水既空姐
點會肯對住成身臭汗既地盤佬